銀魂 656訓

奇蹟地冇柒到

MADAO 開花LA
碇司令

後面感覺似阿寶推石

阿初會唔會有正面出場

原來係碇司令，仲以為係銀魂個唔掂叔

MADAO

終於型返次啦屌

好型

有黑超西裝能力值係高D

司令

鳩估今集唔柒下一集柒

應該轉番其他人，大五朗都未出場

阿寶推石仔
等睇下集出psycho frame

一無所有嘅人最強大

死啦 係咪我錯覺 點解我會覺得MADAO好型

唔掂叔

型一集通常下集就會崩盤
我諗屎尿屁真係走唔甩

好感動
不過就黎完先比碇司令型成集

madao型到

型亂到仆街喎唔掂叔

唔掂叔終於開花

唔掂叔掂啦

雖然已經拖左好多集
但今集拖得黎真係有返種感動